搭枱對情侶嗌交走咗,碟蒜泥白肉無郁過

食唔食好

幫手清埋佢 唔好浪費食物

食啦屌 唔收你錢實食

睇住阿姐見唔係你嗌收你錢

[img][img][img]圖片網址[/img][/img][/img]

原來巴打你就係搭枱個個
我坐你斜對面 都見到個對情侶鬧交
我都想埋黎食白肉 但見你又眼金金
can i join?

食

利申：我都試過

圖?

食左第日到你還

d 口水噴曬落去

蒜泥白帶

啲阿姐會陰陰濕濕咁喺張單加返錢
然後到埋單嗰時先知

寫漏單